男人無頭髮就算幾叻都無用！！

我男朋友就戴假髮嘅
不過我就唔係好介意
因為佢事業有成
有次姐妹朋友聚會
佢就嚟接我走
點知個假髮俾風吹甩咗
我俾班朋友笑到啊媽都唔認得
淪為佢地成個禮拜嘅笑柄
俾佢地話我貪個男人啲錢先喺埋一齊
我真係好嬲啊！！

閱

想同你做愛

夾我

咪撚再騷擾佢